深田恭子36歲生日「色氣全開」 穿這樣約會龜梨和也

日本女星深田恭子與小3歲傑尼斯偶像龜梨和也，低調談姐弟戀近3年，感情超甜蜜，近日她被直擊一身性感露香肩的打扮，與一票演藝圈好友歡慶36歲生日，正當大家都在找尋龜梨和也身影時，才知道原來他早就在裡面等待，派對過後與與深田恭子一同甜蜜離去。

深田恭子、龜梨和也因合作電視劇擦愛火。

深田恭子36歲前一天，相約西川貴教等好友前往東京六本木某會員制法國餐廳歡慶36歲生日，雖然狗仔沒拍到男友龜梨和也的照片，但據知情人士透露，其實龜梨和也早就在餐廳裡面等待，小倆口之後一起甜蜜離開。

深田恭子性感露香肩，歡慶36歲生日。

而深田恭子當天露出白嫩香肩的嘉亨灣海景兩房2.45萬性感裝扮，更獲網友一致好評，大讚她屬兩房間隔，望海景，「色氣全開」，意指她性感魅力爆棚、女人味十足，認為深田恭子也太適合穿黑色了吧。

仲係好正

而深田恭子當天露出白嫩香肩的嘉亨灣海景兩房2.45萬性感裝扮，更獲網友一致好評，大讚她屬兩房間隔，望海景，

乜36歲㗎咋？
我記得好細個聽過佢名
伽利略客串其中一集嗰陣重以為佢年紀好大

利申：90前

正撚到

最後面做乜

當年下妻物語真係

仲係正，但真係唔同左樣

超撚正

想當年呢個真係超級女神 80後

其實件衫無特別淫
淨係露膊頭可以有幾色氣
係著果個淫咁解

唔擔心佢哋嗰晚會忍唔住做愛

雖然個樣越來越假,演技越來越頹
但真係好靚

肥恭真係細個j到大
而家我已經變中年阿叔了

仲停留係佢溫泉露點度

佢真係好撚正, 好想俾佢吸乾

有無巴打解釋下色氣同淫有咩唔同？

色氣=性感得黎有女人味

笑左出黎

騎樓大，無潛建

龜梨就爽啦

終於有條女食得住kame

以前覺得佢肥妹仔咁差少少咁；人大左先發覺呢款先係好野

咪好似Second Love入面咁咋嘛
佢地本身劇入面都係晚晚扑野

無睇名
一見到恭子就衝咗入嚟

龜梨和也好似專溝中女

最後張露肩相好正

開黎見我

深田恭子 我細細個已經J緊佢

肥恭真係好撚索呀

最後果張人任何仁嚟㗎 喎

佢擺明想交配

深恭越大越靚

F奶

好想屌佢

記得當時睇龜頭和也同肥恭奪劇睇到扯晒

人地日本嗰啲好早就入行
邊似得香港嗰啲咁，成三十歲仲扮學生

睇《神啊》= 會轉台ATV
睇其他 = 乖/聽話TVB忠粉

日本娛樂圈中可愛的的深田恭子，是「肉食女」的形象幾乎眾所皆知，先前她還曾被日本媒體爆料，曾在喝茫時大喊「人家最喜歡愛愛了！」加上她情史豐富，還曾登上日本媒體公佈的「最愛嘿咻女星」排行榜第一名。更有爆料指她自創「炒飯減肥法」，過去她曾要求前男友載寧龍二配合床戰幫忙甩肉，但男方幾乎被榨成人乾撐不住求去。

桃樂菲
超撚正 仲有個男主都好搞笑

朱千雪靚左咁多

36？你話佢26我都信

廢柴入面q到

仆街 點頂得順呀
仲要狼虎之年
真係精盡人亡都抵

細3年姐,無咩大不了
36歲佢仲好有女人味

淫在骨子裡

原來佢先36歲 成日營住已做中女

靚到仆街

女俠我想幫手伸張正義

我嘅kame

深恭成36歲都仲keep到咁嘅樣 其實都真係幾勁

呢個真係由識打J開始J到自己仔都生埋都仲J緊

正撚到

采陽補陰

屌你老母？

好正

仲係咁大波

不愧為我第一個偶像

而家個樣少少似及川奈央

肥恭

啱啊
咁都色氣全開，係咪要包到巴基斯坦果種先唔色氣

真係兩房海景
有乳房 有水

我屌

同年代 日劇全盛期
全世界得兩個肥婆有資格話自己靚
肥恭，同肥苟

咁都色氣全開
咁平時港女做雞啦